大學翻譯major根本就係冇野學既吹水科

吹埋哂D咩信達雅直譯意譯功能對等呢啲所謂翻譯理論
又唔正正經經學下基礎linguistics/literature知識 不學無術

巴打邊間 我以家都讀緊

中大囉，文毒都唔識

linguistics有趣好多

識佢老鼠

咁點樣先可以first hon

條友好柒